十萬火急蕭:切勿讓衝突再升級，不會軍管，暫停示威，要談判，中央不想不想市民喪失生命

十萬火急蕭:切勿讓衝突再升級，不會軍管，暫停示威，要談判，中央不想港人喪失生命

〈十萬火急〉〈蕭若元：理論蕭析 2019-07-15〉

今次嘅嚴重性非常之大，事件已經非常之嚴峻:

1. 切勿讓衝突再升級。

2. 不軍管。

3. 成件事嘅起因絕對係林鄭搞出黎嘅問題。

4. 中央關心示威者性命，中央不想港人喪失生命。

5. 中央不會派國內警察進入香港打擊示威者。

6. 假設搞出人命，中共別無選擇，必須要有警察高層負責。

7. 請立即暫停示威。

8. 民陣/NTO/政黨必需要同政府談判，要求政府比答案，不是要讓警察投降。

9. 和平示威，一定不能打人。

10. 市民應比時間，讓中央有時間回應。

又燈

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

指示:
一定要讓衝突再升級，會軍管，繼續示威，
不要談判，中央想港人喪失生命

燒山好野

調轉黎諗
多謝蕭生

今次仆街囉

仆街了 唔講由自可...

又燈...屌

收嗲啦

靜靜地嬴.gif

十萬火急 蕭若元 最高指示

翻譯：香港人要預備區域戰爭，談判無出路，只能以武制暴

我加多句：善用制高點，勇武不一定要肢體衝突

燈神

明燈指引港人前路

有時真係唔想笑
但佢次次中

4. 中央關心示威者性命，中央不想港人喪失生命。

無啦

大撚獲了呢鋪...

burnhill

《最新蕭析》只要人數多，連儂牆遍地開花，不要衝擊，必定赢

蕭若元：美國幾乎百份之百通過《2019年香港人權與民主法》

【蕭實拉的名單】燒山估計有10%民意轉為不支持反送中運動

佢終於學識運用自己能力

佢既能力係一種gift黎

屌你燒山 咪搞呢樣啦仆街

翻譯：

1. 切勿讓衝突再升級。衝突會升級

2. 不軍管。軍管

3. 成件事嘅起因絕對係林鄭搞出黎嘅問題。唔係林奠一個搞出來

4. 中央關心示威者性命，中央不想港人喪失生命。中國不關心示威者生命，想港人死

5. 中央不會派國內警察進入香港打擊示威者。會有公安混入打示威者

6. 假設搞出人命，中共別無選擇，必須要有警察高層負責。警犬無需負責

7. 請立即暫停示威。唔會停

8. 民陣/NTO/政黨必需要同政府談判，要求政府比答案，不是要讓警察投降。政府唔會談判

9. 和平示威，一定不能打人。和平都會比人打

10. 市民應比時間，讓中央有時間回應唔會回應

港共期待緊死第一個警察或者示威者

自殺都死左咁多人 關心港人性命

中央不想港人喪失生命

蕭若元講G20將會提及香港，因此七一後不大規模搜捕義士

大家唔好再消費燒山喇

懷疑佢係平係時空

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧

最新蕭析:習會結果，對香港有利，中共一定放鬆香港

六四可能要重演了!!!
要保留實力，出事後幫手保護年青人，幫手保護連登仔逃至國外
生靈塗炭，有燒山預言，要早有準備

Jun 29, 2019

最新蕭析派定心丸：林鄭完成任期機會低，中央不會撕爛面皮整治香港

- 林鄭能夠完成本屆任期機會渺茫

- 香港獨特地位仍然重要，中央不會撕爛塊面來對待

- 七一後中央收緊對香港控制機會不大，只要不犯重罪就無事

中央關心香港人既性命？佢地只關心佢地既錢同埋權力

多謝燒山 支持燒山

唉 可唔可以問下佢幾時死

全部都要調轉睇

支那最想港人死曬搵支那人頂替

小弟不才做個翻譯：

1. 切勿讓衝突再升級。衝突必須持續升級。

2. 不軍管。政府會下令軍管。

3. 成件事嘅起因絕對係林鄭搞出黎嘅問題。林鄭只是棋子，成件事起因與林鄭無關。

4. 中央關心示威者性命，中央不想港人喪失生命。中央不關心示威者性命、死幾多都無相干。

5. 中央不會派國內警察進入香港打擊示威者。中央必定會派國內警察打9 香港示威者。

6. 假設搞出人命，中共別無選擇，必須要有警察高層負責。就算搞出人命，中央都唔需要警察高層負責。

7. 請立即暫停示威。示威必須繼續。

8. 民陣/NTO/政黨必需要同政府談判，要求政府比答案，不是要讓警察投降。必須要先讓警察投降、不必浪費時間與政府談判。

9. 和平示威，一定不能打人。和平示威已經沒用、必須要打人。

10. 市民應比時間，讓中央有時間回應。市民不用比時間中央回應、因為中央一定不會回應。

以上翻譯係根據燒山往績分析而成，不服來辯。

中央有幾會，不想再有任何人死傷！

中央不想港人喪失生命

差d係公司大笑左出黎

推

明白燒山
民陣談判就係鬼

....唉屌

燒山

燒山明白了

收皮啦，單方面冷靜啊

多謝燒山

中國共產黨自古以來不理人民死活

大佬

只係擁有強大武器果一方先可以將衝突升級

手無寸鐵邊有資格呀，老懵左呀？

3年自然災害
笑死人咩

痴撚線

懷疑佢開始識玩
用盡燈力保持運動進度

收嗲未呀你

屌你老母蕭若元真係燈塔嚟

世紀預言家

燒山一言，談判無用，人民迫上梁山要革命

上左YouTube十幾年，三叔，蓮蓬，無一令我動容，
唯獨是呢個 十萬火急 令我不寒而慄，
唔好怪燒山，燒山只是預言家，他無法改變天命，
或許這就是香港的命lmfn

燒山六月至今未輸過

倒轉黎睇整個變得好合理

可能燒山係未來人，但不能說真話，所以

蕭山最高指令

保皇黨可能係今次事件嘅罪魁禍首！

全部調轉黎諗

燒山未嘗一敗

其實佢只係肥老版劉馬車

佢幾時先退休？

老蕭，停口啦，我唔想死呀

8. 民陣/NTO/政黨必需要同政府談判，要求政府比答案，不是要讓警察投降。

燈完 勇武＋50%攻擊力 和理非-50%攻擊力

無需談判，五大訴求政府絕對辦到！ 有意思平息民憤，就盡快成立獨立調查委員會！

係咪咁？

出少句聲啦屌

燒山：話我「燈神」嘅人係好幼稚

香港人要自己懂得如何自處，不論警察市民都要秉持正念，底線是決不可以傷害他人，不可受旁人/上司擺佈。 一有害人之心，就是輸了。

如果軍管，咁就會搞到美國打老解
咁咪唔駛用法案叫香港政府做嘢
直頭美國全面進場

已block樓主，唔想再見到蕭若元講野

廢佬真係廢佬
自己無種 講一萬理由
本身已經死左幾個義士
一堆準備比人拉比人告
一堆被捕用私刑 比人圍毆
其實本身只有一條路 一係留 一係移民
無得移民果班 佢地思考到果種絕望 唔通假既咩
年輕人感到絕望 燒山你D廢佬功不可沒喇

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

可比就要給港人一個教訓。不準林鄭辭職，又冷眼旁觀，譲香港整個社會漸漸撕裂虛耗，為爭取民主付上沉重旳代價

今次真係要有人死了

2018車公 解籤師:香港變大陸，將會有一場真暴動

最好係十一有人死， 等年年國慶都要黑旗

佢係中共既messenger？

靜靜地....

屌啦媽
今鋪仆街

終於現形
少d耐性都睇唔到

即係下一次係存亡之戰，示威者唔贏，全香港一齊輸！

不要燈牙， 現在是變想軍管。

即係要升級

得軍管未應驗

你唔明白，當講十樣野九樣都唔中，唔係燈力而係實力

佢終於學識運用自己能力

佢既能力，對香港黎講，係一種gift黎

所有嘢掉轉嚟睇就啱

唉屌 仆街喇

咪撚再post依件垃圾d嘢得唔得？

笑好定嬲好

春巴

translation:人少唔緊要 肯衝就贏 齋和理非輸鳩硬

中央不想港人喪失生命

俾支那豬睇到會點睇黨

死仆街好想香港人死

一國兩制嗰條係香港關係法
Pelosi 最近提出嗰條係香港人權法
民主及人權法可以制裁高官同建制派
對佢地威脅性大啲

成篇係咪要咁睇？
今次嘅嚴重性微不足道，事件已經非常之小:

1. 要讓衝突再升級。

2. 實施軍管。

3. 成件事嘅起因並非只係林鄭搞出黎嘅問題。

4. 中央不關心示威者性命，中央想港人喪失生命。

5. 中央會派國內警察進入香港打擊示威者。

6. 假設不搞出人命，中共很多選擇，不須要有警察高層負責。

7. 請立即示威。

8. 民陣/NTO/政黨不必需要同政府談判，不是要求政府比答案，而是要讓警察投降。

9. 不能和平示威，一定打人。

10. 市民不應比時間，讓中央沒時間回應。

屌你老團
燒山係都要燈到成件事至死方休

燈神今次可能冇錯，兩邊有人係示威中搞出人命，只會下次打得仲勁，大家冇好處亦好難返轉頭，大家可能要比時間中共回應。

準到有點心寒

可以自己搜集資料，港共有計劃將香港變為大陸(燈柱收集個人資料)

燒山解密法

1. 切勿讓衝突再升級。
解：下次好大機會死人
2. 不軍管。
解：老解好快會出動
3. 成件事嘅起因絕對係林鄭搞出黎嘅問題。
解：林奠確定被架空
4. 中央關心示威者性命，中央不想港人喪失生命。
解：支共想大家快啲死
5. 中央不會派國內警察進入香港打擊示威者。
解：之前影到嘅支佬樣驚犬身份確認
6. 假設搞出人命，中共別無選擇，必須要有警察高層負責。
解：死幾多人都唔會有人負責
7. 請立即暫停示威。
um ........咁第9係咩嚟
8. 民陣/NTO/政黨必需要同政府談判，要求政府比答案，不是要讓警察投降。
解：要贏就要驚犬投降
9. 和平示威，一定不能打人。
解：驚犬只會愈來愈激進
10. 市民應比時間，讓中央有時間回應。
解：支共唔會回應，只會推港共去死

分析得好透徹，零死角想啲示威者死

其實情況比我地想像嚴重，已經返唔到轉頭，有理由相信，而家個政府已經係冇效。警務處處長同特首已被架空。

收到啦燒山

終於等到

軍管，不是武警，而是警察而已。

燒山都係時候食藥

多謝燒山！明白晒！
即係調轉來做啦

晚清中興名臣曾國藩預言，社會大亂之前必有三前兆：一是無論何事，均黑白不分；二是善良的人，愈來愈謙虛客氣；無用之人，愈來愈猖狂胡為；三是問題到了嚴重程度後，凡事皆被合理化，一切均被默認，不痛不癢，莫名其妙地虛應一番。現時何嘗不是如此？

我入黎睇阿伯gif

講個笑話比大家聽

中共關心示威者性命。

軍管

六十幾層先有

中央會關心人命？

籤文解讀，不是這麼容易，要上文下理去推考。

係咪要調返轉睇先岩？

起咗你底 超級3毛 block

佢個底勁花 自己起

如果話運動有一個領袖/指揮
我相信係蕭生

正解

好似比較make Sense

繼續啦大家
中央好想我地死
已經大量派國安黎打7我地

點解佢仲可以生存。。。。

而家警察對於示威者用既武力係空前絕後,佢地將警察與市民推到終極的對點面

腦燒個腦真係燒撚左

維穩藍絲蕭

4. 中央關心示威者性命，中央不想港人喪失生命。

5. 中央不會派國內警察進入香港打擊示威者。

6. 假設搞出人命，中共別無選擇，必須要有警察高層負責。

笑左
不過蕭生弱智都唔係第一日既事

籤文解讀，不是這麼容易，要上文下理去推考。
今次燈既範圍好闊下，我睇到既係唔好傾，越傾越衰。

屌你老母登少陣使死咩

師父 明白了

Push

係要衝出黎燈既

如果明燈大師係特首件事就簡單好多了

蕭山下神諭了

我想知蕭生同中共係咪有聯絡

佢幾好野
冇次講中都照繼續講

多謝燒山，燒山好野

Agger

佢可能有好多內幕消息但係唔可以講出嚟

燒山幫到盡
中家識做啦

其實燒山都係想測試下自己能力有幾勁啫

燒山幫到盡
大家識做啦

吊你老母快D死啦！正烏鴉口

又黎

五大訴求回應晒咪得囉

有燒山係度
巴西預言家朱瑟里諾都要企埋一邊

又下神諭

8. 民陣/NTO/政黨必需要同政府談判，要求政府比答案，不是要讓警察投降。

9. 和平示威，一定不能打人。

10. 市民應比時間，讓中央有時間回應。

回答以上論點：
8. 林鄭拒絕同泛民討論
9. 係咪警察打人就得？
10. 俾咗一個月時間林鄭都唔做野，警察繼續拉人打人，佢哋有打算停嗎？

可能燒山好似hunter入面亞路嘉但調番轉
事情可能會如燒山所講嘅相反方向發展
懷疑燒山係暗黑大陸黎嘅生物

你老母
係咪想屠城

延伸閱讀：

今次眞係提早變香港市

多謝燒山 原本仲猶豫緊去唔去盡

風起了

他想說什麼? 還是在暗示什麼? 很亂

燒山條片入面講黑警都係市民
低級黑警都係住屋村，高級先有宿舍
收工都會落單，
變得同市民深仇大恨點算
燒山其實暗示d咩

燒山叫單方面冷靜

咩年代呀，仲以為社會停留係愚民時期。
人人等明君出來救世呀？

唔升？

燒山可能想講意氣的犧牲是無謂的、大家都是香港人、都想香港好、大家停一停、想一想、再作打算才是上策呀！

「今次嘅嚴重性非常之大，事件已經非常之嚴峻」這句如何解釋？

好明顯 燒山想講差佬與民為敵呀好危險

勇武派既時候

燈神都信

收

燒山意指香港人不要自殘

解讀:一定要升級 , 唔升級會被軍管 , 繼續示威 , 沒有大台不要談判 , 中央好想你班港豬死

強心針

懷疑老燒係政府既指揮官 錯判形勢呢方面真係屈機

共產黨：香港？wfc

搵鬼信咩
中央有血性就冇六四、冇流亡異見人士、冇新疆集中營、冇文革冇大躍進
冇劉曉波、冇主席終生制、冇銅鑼灣書店單嘢、冇社會信用制

其實今日香港只要有一名示威喪失生命！相信中共活在恐懼之下，示威者會更暴力

燒山可能想講我們同是香港人，不要落入政棍令港人互相仇殺

其實你地玩夠燈神meme未?
佢一出片你就貼過黎
玩左咁撚耐仲未玩厭?

合情合理

ON撚9
你地屌宗教撚
但係自己仲迷信過佢地

香港已經發展成近乎警民衝突 出老解可能係遲早既事
唔係想勸任何一方收手，只係而家呢個地步，兩邊都唔會退
十月一又係一個大關口

今次屙撚

睇番佢啲片 由69開始就無中過 已經唔係meme咁簡單 而係一種神秘嘅力量

做mud9?

靜靜地贏....

明燈指引香港人前路

佢可能有好多內幕消息，但係唔可以講出嚟

你以為香港係支那？

耶撚連登都和解左啦

和咩解
出黎唱聖詩只係極少數耶撚
打咁多飛機傷身嫁

有燒山係度
巴西預言家朱瑟里諾都要企埋一邊

而家得軍管未應驗

高登音樂台以前有老納唱片
反宗教？

分化死遠d啦

1. 讓衝突再升級。

2. 軍管。

3. 成件事嘅起因絕對唔係林鄭搞出黎嘅問題。

4. 中央唔關心示威者性命，中央想港人喪失生命。

5. 中央會派國內警察進入香港打擊示威者。

6. 假設搞出人命，中共仲有好多選擇，唔會有警察高層負責。

7. 請繼續示威。

8. 民陣/NTO/政黨無需要同政府談判，是要讓警察投降。

9. 勇武示威，一定不能不打人。

10. 市民沒有時間，中央不會回應。

果D假膠都識唔分
ON9仔死遠D啦

戇鳩, 而家政府同中央好明顯就係拖字訣, 就係等社運自行分解消亡

尋日十幾個議員要求同指揮官傾咪又俾人當傻仔

屌你老母成日貼廢野
block柒你

分化燃

假膠、真心膠都好
香港人唔係無神論（唔似某D支那賤種）
亦從來唔排斥宗教

車公廟都年年有人去
而家仲無數人講緊支簽
針對宗教真係ON撚99

咩撚野淨係聖詩
由6/9開始，幾多教會提供示威者庇護？
嘉福村的頭七亦都係教會人士幫手舉辦
耶撚係煩，但同黑警比，根本無野值得憎

其實你係咪最近先上連登/高登?
兩登不嬲都係反宗教

全部調轉做就ok
多謝哂

俾足時間，一個又一個星期

兩登反宗教撚咪黎黎去去幾個on9仔圍爐

要返工，撚得閒理拜神唔拜神

六四

on9~已經軍管更啦

條死淫虫

佢講嗰啲野真係同客觀常識完全相反